當年既姚瑩瑩其實都好正

歲月不留人

樓小姐

心諗肥左咁多

朱姬

女人既保質期真係好短

正到痴線啦，天地豪情、尋泰記、情牽百子櫃既佢都係全盛時期！

當年毛線有幾個大波妹都好正

姚樂怡

依個先正

年紀唔細啦, 仲生左一個....

以前個代啲人好靚 樣又天然

仲有個梁雪媚

識貨

梁雪湄 而家食洋腸中

而家仲肥過隻豬

我覺得佢把聲好正 好有氣質

好憎佢

頭眉

以前成日做低b妹角色

Kc

其實減下磅,化個粧都ok吖
又唔係好老,唔明點解忍到自己醜/求其左咁多
而家淪落到做管家,慘

有幾分似阮兆祥扮女人

佢個陣專做港女花瓶角色

一係為錢/樣 飛鳩男主 一係就姣鳩女主條仔(男配/茄呢啡)

係生左小朋友之前先咁

我覺得佢做朱姬啱啱好

韓馬利

係街撞過，殘到痴線

巨乳始祖

仲係港女代表,高瘦平

最記得佢既Sunraysia 西梅汁廣告

擺明鬼影變幻球

YES

呢D先叫得做波,thanks

成日都覺得佢係女版姨媽浩

佢把聲好好聽

煙剷

嗰個整容整到
食洋腸嘅係黃泆潼喎

天地豪情果時係全盛期

lm

舊時堅正

姚樂怡真係好正, 細個好想要呢啲女朋友

嗰陣時姚樂怡堅正

仲有陳彥行

笑左

以前班女正過宜家班港星同泡狗好多

你呢個青雞面，正一面無四両肉

都係近排先知

我覺我只係上唔倒一線，唯有轉型
食肥／唔KEEP身型，做呀姐／呀媽類角色

多慶幸 幸福人 相戀過亦算好運

好鍾意佢
以前返pt成日嚟舖頭買嘢 好溫柔好nice

當年仲有

郭可盈 真係靚到痴線

以前啲女藝人真係正啲清純啲
連港姐都大不如前 個個靠露奶同後台上位

輕熟女

我覺得d眼耳口鼻好似歐陽震華

林文龍演藝事業最大成就係娶到佢

有聲
沒有燈 尚有人 相擁過亦算好運

任港秀

同樣姓郭
郭羨妮都好正

琴清都好正

一直覺得佢正，修下身執下應該好掂，都唔知做乜咁快自暴自棄

郭羨妮

好想幫佢晚晚性愛減肥

正過姚瑩瑩

個樣變左男人

細個睇刑事偵緝檔案覺得佢好靚,勁中意佢